So I say I love you 只有愛恆久不枯

生活在劫難裡 心靈從未給沾污